{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042207",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 일키로미터(1KM)펜션"
    },
    "text": "日常に疲れた現代人のために私たちはモダンペンション、リゾート型ペンション、1kmペンションを紹介します。 今度は慶尚北道盈徳郡柄谷面白石里にあるペンションをご紹介します。 このペンションは、他のペンションと差別化されるモダンで洗練されたイメージを備えています。 東海の涼しい風と七宝山の山風が同時に感じられるリゾート型ペンションです。 鉄筋コンクリート構造で耐震設計されているので安全です。 外壁は灰壁塗り仕上げとジンクパネルで仕上げられています。 部屋の内部はシルク壁紙と高級強化床で飾られており、廊下は露出コンクリートパネルで仕上げられモダンな雰囲気を醸し出しています。 個別屋外テラス、屋外プール、屋外バーベキュー場などの便益施設も提供されています。 東海に面しているテラスからの眺めは忘れられない思い出をプレゼントしてくれるでしょう。 家族連れの旅行なら、快適で広い部屋で休養を楽しむことができ、小さな子供たちのためのプールも用意されており、海水浴場での不安を忘れることができます。 カップル旅行では近くの海水浴場と一緒に大切な思い出を作ることができます。 一度の思い出を一緒に作ってみてください！ ペンションに到着する場合、22時以降でしたら事前にご連絡ください。 また、11:00~14:00は客室の整理時間ですので、許容時間前に到着しても入室できません。 客室では素早く便利なインターネットを楽しむことができ、バーベキュー場や屋外プールも利用できます。 駐車スペースもあり、繁忙期には送迎サービスを運営しています。 また、コレブル海水浴場、テジン海水浴場、七宝山、白石港など様々な旅行地が周辺にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこにありますか？",
            "answer": "このペンションは慶尚北道盈徳郡柄谷面白石里にあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのようなイメージですか？",
            "answer": "このペンションはモダンで洗練されたイメージを備えています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "このペンションには個別屋外テラス、屋外プール、屋外バーベキュー場などの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの内部はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "このペンションの内部はシルク壁紙と高級強化床で装飾されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの外壁の素材は何ですか？",
            "answer": "このペンションの外壁は灰壁塗り仕上げとジンクパネルで仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは安全ですか？",
            "answer": "はい、このペンションは鉄筋コンクリート構造で耐震設計されているので安全です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺にはコレブル海水浴場、テジン海水浴場、七宝山、白石港など様々な旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションに到着する場合、何時までに連絡すればよいですか？",
            "answer": "ペンションに到着する場合、22時以降でしたら事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "このペンションの客室では素早く便利なインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このペンションには駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 418
    }
}